有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水 (91)

唔小心九十一咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文嘅巴絲 唔該

多謝小爾

一思念就撕裂靈魂

今朝訓 我成個人係function唔到

Miss u

就DSE 乜都未溫咁 知道一定溫唔切 冇哂動力 連書都掂唔到 啲壓力大到乜咁
本身自己情緒就好唔穩 依加日日喊 仲要病 頭痛咗成個禮拜 都唔知點算好

佢話好掛住我好唔捨得
但冇信心將來段關係會變好

點解無信心

miss you too baby

d野搞掂

盡量溫 好過完全唔溫 你得嫁
比啲信心自己
不過量力而為 唔好逼爆自己

太好了 要休息下啊bb

你永遠不懂我傷悲 像白天不懂夜的黑

粉紅其實係唔係用night mode睇唔到個icon啲問號
開緊會 我個part碌過左

可能大家都傷得對方太深
佢覺得都思想價值觀仲係好唔夾
佢想要時間冷靜下

其實咁 思想價值觀人人唔同 要磨合先會夾到
而分開絕對唔係磨合既方法 分開更加唔會明對方諗咩

做下past paper
盡左力就得啦

今日特別down

我又真係用night mode所以睇唔到
我聽日1點先會搞掂啲野啊
下。。。咁大鑊。。可能miss左呢。。

無事 交到貨無人鬧我

我都係咁同佢講
可能佢需要空間
又或者磨合既過程佢會好唔開心
但我好辛苦

咁就好了 最緊要無比人鬧

一係試下一個月見一兩次

比個水泡你
接住

搶

沉左落水底

睇完了

咁我應該抱個咩心態對住喱個關係？
嗰一兩次係當情侶定朋友
平時會唔會傾電話呢
前幾日係咁但我覺得我會痴線

比多個你
唔使爭

同佢傾啦 你想情侶既咪問佢o唔ok

岩岩番去見到蛇 怕怕

佢唔ok
佢想輕鬆d分享生活日常
但我做唔到
到我好沉重

帶硫磺粉出街

[member]依家瘋狂loop 戀無可戀 [/]

咁分享囉

認真咩

你個到係咪真係應該帶

冇左個情侶既身份
我冇辦法好輕鬆同佢分享
又實在又空虛

好過連實在都無

早晨，新人報到

其實都有咁諗過
但拖拖拉拉
有冇理過我感受

喱度既規矩
新人要自貼

唔係人人識 識都有分唔同程度

早

佢話分開左每晚發夢都見到我
又話掛住我唔捨得
但就係冇信心

佢之前話等我WH返黎

究竟想點

佢唔識處理人際關係

拖拖拉拉傷害仲大

話說我要買落妝既野 出唔出去好

唔會咁唔好彩比蛇咬既

出啦要買點樣唔出

但我唔想斷嘛 犯賤

黑起上嚟。。。

順其自然啦

我一直就係處於喱個狀態
我就黎痴線
我打比佢 佢話期待聽到我把聲
係咪痴線

咁你係絲打我明既
我懶瀟灑分開，依家日日重傷咁，做下怨婦都俾人話

佛系女友
緣份到了
自然就會走在一起

佛系人生

咁咪keep住咁 然後慢慢說服佢關係係一齊營造同改進 唔係靠分開

都係順其自然啦 好多野唔係一個人就改變到

好 我試下先
我乜都願意去做

起身已經係新post

我都想瀟灑
尋晚上網睇完黃子華 有好多體會
今晚繼續睇

我對愛情有太多美好憧憬同幻想

ff太多

起身已經係91

但我的心每分每刻

有邊個唔係

仍然被他佔有

他似這月兒

我琴日都仲係情緒病緊
今日好返d
最近成日搵朋友一齊訓
個心情好似冇咁差
失戀要搵好多好多好多人陪

仍然是不開口

今日又要射波睇e生

一齊訓

女仔同女仔
喂 我唔係個d隨隨便便嘅女仔

學習同人傾訴

我搵人呻到唔知仲有咩好呻
驚呻到d fd都覺到我煩

出黎玩boardgame

上嚟呻

好啊！
係咪要add tg ga?

咒我
冇呀 我好眼訓 懶
岀去左冇野做 真係只係買野

早晨bb

其實黎黎去去都係個幾篤屁
唔呻了
唔提反而好似對自己更好

可以唔今日買既 但我得閒 但又好眼訓

收工

咩意思 好想我死？

眼訓訓覺 我都眼訓

我照顧你

咁快

when you fall, I'll take my turn

但係未有下次既plan 睇下今晚多人個時再問
個tg都係用黎到時方便相認

尋晚有矛瞓？

好攰 好熱

辛苦了，好好休息下先啦
食飯未ar

我都好熱

2個鐘 今朝530起身

飲凍飲

番緊屋企食

係街著長袖
就泥死

今日去大陸還番個喼比人 好似大陸人 水貨客

我着西裝馬甲ok啵

點解著長袖咁睇唔開

靜靜好無

靜左好耐啦喎

勁，俾我就瞓死左

一定會比人用歧視既目光望
我地北區人最憎水貨客

我知 我唔想阿

嘈嘈好無

好啊！

做緊咩阿咁得閒

你掛個我唔係水貨客既行李牌

你唔係咩

番工衫
其實可以除外套 我無除姐

冇嘢做
想出去行下但唔知去邊好

慘

除

手巴無所不能

完

周圍都見到你ge

可能本身無咩人望 掛完個個望晒過黎

岩岩架車咁岩有幾個阿嬸又係拎住喼我都特登行去第二到

onJ

除啦熱死你

本身已經攰仲要熱

無位放 都到樓下了

ok, 潛

唔捨得既

手拎

去食野

未訓得 自己9hea緊

食左，不了

病了

你都係想我留你姐 留低啦

食甜品

咩病

生甩甩

咳咳咳

仲未食野

減肥

飲咳藥水啦襯未嚴重 飲完好快好

掌嘴

減咩阿唔好減啦

想食

食咗感冒藥了

喂

龍躉炒麵

無手拎 單手禁緊電話

黏

睇落咁細碟

食左藥未

詩

唔得

陳浩然

用口咬住

吃了 咳咳咳

手

淚

=.=
你老闆ar...
真係好生動-,-

食飯未ar

靜 今日唔駛溫書咩

無肉

龍躉呀

啲麵好似生嘅

我想食雞肉

炒麵黎

都未開始

咁細點夠食

靜靜

比啲菇遮住左啫 有五舊

黑仔

有冇300磅先

Bb食咗飯未

又準備食咩好西ar

便

珍珠奶茶！

成

咳咳咳 咳咳咳

有 #美極

緊

手巴

大家好

私煙

好

未阿 好彩仲未肚餓

你食左未阿

不想一刻快樂變了傷害

戴口罩啦pk
禾唔想病病

咁我

不了

hihi

遲或早痛要放得開 當失落超重負載
沿路中 我會在你的千里之外
像天跟海互牽一線永遠隔開

邊間ar

抵

仲有9分鐘 返工冇野做 等6點收工

幾時開始呀

除左又要拎
番工又唔可以唔帶

你又點阿

你食乜

下星期 真係

巧遠

我有

嘻嘻

你

圖呢，成日呃me

佢一直都好刻己既人
但我係快樂主義

舉例
我話我食雪糕就會開心
佢話雪糕凍野對身體唔好
又話會肥又唔健康
就算表面上比我食
佢心裏都覺得唔應該

有咩方法可以令雙方都好d

口裏說不 條脷好誠實

仲有成個星期

唔好食

太肥唔敢影相

靚d掛可能

見係你咋

上黎有唔同人
可能思想上有新衝擊

好難食

影磅，唔要樣

錫你

要兩個磅...但屋企得一個

老泥波啱唔啱

唔洗，我應該一陣出去
你就腳就得啦

都係波 最多洗乾淨啲

好大陣草青味

你又去邊

清新味

雪糕只係其中一樣

佢話其實我好簡單就已經好開心
只係佢唔比我做

唔緊要，影左先

加兩滴美極

@再見. 佢係帶菌者

唔G,去9行

腥

唔好俾佢G

劣食專家

no, 唔想再係屋企hea

好似訓唔著

偽毒可恥

去踩下單車啦 平日少人啲

講啦你

係廚師 將材料變美食

不了 勾起我既傷心事

斬死佢

有心事？

咁我去游水

多少往事仍在心頭

肥西都係西

行去宜家傢私

你平時食唔食青瓜

冇佢先開心
咁點解仲要一齊

報驚

屌

=,=
有咩好行

有冷氣 行咁上下可以坐陣

禾唔揀忍雜食

除左榴槤同木瓜

榴槤不了 但木瓜正

咁點解你地當初要一齊

快

懸崖前雙手放開

咩ar

榴槤真係

但無咩性趣

臭到嘔🤢🤢🤢

咁你諗好去邊到行未

真係不了 個質地都.....

又唔講

圖書館

真

講不出聲

文青

勁

y ar

好多垃圾買...

睇咩書

斬叉燒

=.=

青瓜味薯片

一齊之前都唔係咁

咩都睇
順便下女

正😋

好啊 如果我同你阿媽跌落水 你會救邊個先

咁佢都係關心你姐
如果你忍唔到咪同佢傾下

幾時買枝花送俾我

我食完嘢了=.=

哪有

其實我唔識游水

重點係女...

屌去浮啦咁

美食站正呀

矛屈，禾主要係睇豬

夠大

咁惡ge咩

再食囉

浮水好玩

辣殺

收皮

no, 要減肥

重點係睇女

你搵比我睇

真，又多女

我咁溫柔

重點係同女玩

D人食評話好怪

婉拒

唔理佢

禮貌地拒絕 用對朋友既方式對佢

咁大膽

屌me

玩格劍

抵屌

同女格劍

係囉

佢令仔ar ma

因為事關之後有極多機會會見到佢 我諗緊點樣可以keep住friend同時又解決問題 唔想之後見到咁僵

劍道好玩

利申 唔識 睇漫畫only

即係純關心
但已經唔鐘意我 ？

做唔到=.=
只會令佢覺得你想收兵

咪用對fd既態度對佢囉 佢點樣你控制唔到既 無野好煩

呢樣又真...

之後好多機會見面 會好尷尬 廢事佢問我做咩唔理佢

@BB

講事實又咁既樣

佢唔愛你點會走去關心你
你ed咩邏輯
佢係唔鐘意你就wfc la=.=

駁唔到

係喎

好憎你

做hi bye fd

SK我關心你

扮野啦 你有經驗

點解wor

Bb=me?

無 劍道裝備好貴

俾心基

好遠

會成日見到 好難

唔中意你

嘩 你港九新界都去晒喎

唔想之後咁尷尬或者俾其他人笑

咁收兵應該會易d
你想？

可唔可以比番小小時間觀念阿唔該

佢應該唔會咁諗 我都唔係咩靚仔

基會不遠了

你又去左邊呀

好難唔hurt

你控制唔到
你可以控制既係自己正正常常咁對人 其他人on9你控制唔到

叫me

無謂再關心你 我沒資格慰問你

佢話佢係朋友既關心

搵人

你係？

對唔字ar靜靜

唔中意但關心

搵我嗎bb

痴線 可以約左十次十次都約架喎 搭成個鐘車去搵左佢先都可以遲

新人

我覺得玩既可以hea啲 交喼就過分左啲

同佢傾下先
話唔定係溝通出問題

點解我試下搵我? 我唔會遲到

小妹

都係既

同佢分享你鐘意邊個

冇呀
我都唔知點解
要抱

有一種愛還埋在我心中

做咩ar bb

瞓啦柒頭

咁早訓?

爬文啦柒頭

又係你呀
Btw 我事實係好攰但唔知點好

叫連囝幫你數

瞓=.=

開po or 1001有獎拎？

以前人抱住我訓

站務台，之前有人試過

攬住左，go去瞓

有邊日唔遲ga=.=

點解要咁鬧我

@李偲嫣女神

鬧你係為左你好

決定唔彩你

約左仔？

唔好ar

咁幫我洗碗ok?

又訓到走左堂 好在聽日仲有一場可以上返

Me ok

diu

你既大日子下個月就係

ok

okok, 快d去瞓

走咪走

幫你統計

睇下你有冇反應

唔好 我驚我嘔到黃膽水都無得嘔

喊緊

呵番呵番

好懶唔想返去 但係屋企做唔到野

我真心懷疑你堅係佢FANS

個心已經有條刺

聽日先做

夏天唔好痴埋黎啦

驚驚

我決定以後開餐都要開住黎睇

拔了

減到肥

你憎唔憎佢老公

blocked

永久架 邊拔到

每一日都講緊呢句

屌 我冬暖夏涼

我懷疑佢老公都係想減肥

真既 ? 咁me try try la 都

你當我弱智

佢老公真心愛佢

已經開始出汁

拔左啦wor, 又呃me

熱死都要攬實你

最近天氣熱 岀汗

青瓜汁

幫你奶走晒

神愛世人 世人愛鋮浚

24

祝佢地白頭到老 永結同心

打錯者

汗呀 汗!

你地心連心呀

情趣嚟

呢度有冇鴨舌愛好者

好腥

唔通你想私煙鐘意你?

太遲喇

不了 牛利就OK

點解 佢衰咩

對唔字

五青汁

叫你做老公豬

識食

剪晒你D毛再嘈

臭脷

no, 你d汁好腥

諗起個畫面都覺得好靚

好話

係呀 正呀

嘔ed

頭毛

幫我脫毛

好正架 一試上癮

講ed

要唔要示範影片？

佢D咩汁

肛門毛?

想睇

畢鳥

係 你會幫我？

開心些牙

會呀 不過刮會方便D

唔duck

續條蚊

忟啦

典解

黑

佛u=.=

都好

屌乜

正呀

溫柔啲喎bb

屌u

可爾了 你想知啲咩

1001黎講 你120個PO入面有34個1001

正負評黎講 120個PO 平均每個PO有231.35個正評 27.41個負評
96個PO正評多過負評 16個PO負評多過正評 8個PO正負評一樣

矛得解

唔捨得

想要多d負皮？

頭十個正評PO
1884 [護眼]估唔到我都有咁嘅一日]
1495 呢個世界最正嘅調味料係肚餓！！
1250 笑下啦香港人
1176 第一次同人飲茶AA制
1174 一個月內 淨係飲水 戒其他野飲
919 屌你老母 行入少少會死架？
900 屌 見到啲熱門post就嬲
729 好易鐘意人定好難鐘意人 邊個辛苦啲？
718 虛度光陰真係好過癮
682 [訓唔著]無聊整下wallpaper

頭十個負評PO
519 買左包假Tempo
379 [元氣] 唔準諗即刻答 軟殼蟹手卷定日式燉蛋
273 如果你明知同佢無可能 仲會唔會表白？
264 我同老豆嘈左場交 我忍唔住郁左手
211 [麥樂雞]一句講哂 甜酸醬定蜜糖芥末醬
177 如果買野要用數學公式買 會變成點
138 分手後係咪應該block左對方
130 好易鐘意人定好難鐘意人 邊個辛苦啲？
97 有無人鐘意聽薛之謙啲歌
97 致咁多年都陪伴住我嘅你

查唔到

admin先得

食咩好

邊區

終於肯出門口

死返學校摺拉把

係屋企剩係會訓教同食野 所以一定要返學校

有冇人推介下港島有咩好食
唔想去太遠
但係要逼自己出街
係屋企係咁亂諗野

係屋企會訓足一日

坐住叮叮諗

攰

依家做緊廢青
本身讀緊ive
依家冇讀啦
又未搵到工

訓教

啱醒

如果屋企唔係咁大壓力就可以慢慢搵

諗緊做廢青hea
定返住工先
因為9月做再讀書

會

做蛀米大蟲
屋企仲有零用俾我

暑期工

係 應該好似考完dse個陣咁
搵份工返幾個月

日常三餐夠嘅
係想買野姐

無印依家都係45一個鐘
仲要勁多規矩
真係返m記都唔做

屋企人唔想我一路讀書一路返工
所以有俾錢我

你去左邊

咁正

冇錯
打死都唔返日資

依家諗緊返咩工好

有咩渠道入
我搵唔到蛇頭電話

網絡打手

新人報到。。

你想返乜

Fb page好似都有 我搵下先

咁都唔新？

返咩冇所謂
最緊要係唔可以太hea
之前返過商場派野
我得閒到行去睇人busking

呢到個個都係咁

洗碗囉

可能都係死返去做廚房算
係辛苦啲
但勝在可以一路傾計一路做

毒撚一個。。。聽日就30歲了

唔驚人
但係冇人搵我

廚師?

生日快樂呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

你係到放低個電話號碼出黎...應該會打到你電話無電

happy birthday arrrrrr!!!!!

學徒仔姐
之前study leave 做過幾個月

咪臭係

係啦...我就真係窮啦

都未到

23382338
隨時call我

鐘意咪試下囉

我打廿個首先

屌頹咗成日 淨係聽住歌打機
乜鳩都冇做過

講定先嘛 ... 驚聽日你唔得閒上黎

女友本身多唔多frd?

屌 麥麥送

拍左幾耐

話明毒撚 緊係得閒上

約你聽日連登等

啱啱一齊都咁樣

正呀
講起又想食m記
沖個涼出去買先

少喝水here?

咁都正常嘅
慢慢黎啦 你個地位會愈來愈高嘅
睇下大家有咩共同興趣囉 多啲約出黎玩
加深感情 仲有招暗黑兵法 就係嚇醋

比我食左

仲enjoy緊個假期

不見不散

我瘦到一個點
試過keep住一日五餐個幾月
都係肥咗幾磅

我都聽過拍拖後 男友地位越高
女友地位越低

係咪成日做運動?

一個星期一至兩日囉

我想增肥操大隻嫁

btw啱啱出街做左個小型body check
66kg muscle佔56 body fat2%
是咪太瘦

啱啱開始邊有咁快

BTW，咁人地係搵男仔FD定女仔FD先
你同佢又多唔多計傾/
初初點一齊?

2%fat 巴打你好大隻
Btw你幾高先

平時多數邊個做主導?
例如去邊食野 做決定果啲

不了 怕自爆

173左右 好撚矮
我啲frd個個都高過me

乜仲人玩嘅咩

乜仲有人玩嘅咩

173 66kg叫正常啦
咁都叫矮
我呢個冇米七嘅點生存

咁fit, 咪玩啦=.=
點解body fat可以咁低

番屋企瞓啦

沖完涼出去 返黎仲會唔會沖

你靜係拉佢咋?

冇計 香港地男人standard175
btw我metablic age 16
聽到果陣有少少開針

唔沖
除非好多汗

我會等到你上黎為止

夜晚會再沖
慣咗出街前沖一次
夜晚沖一次

羨慕

扮晒蟹

幾高

go

我地割蓆啦
唔想同你講野啦

講左啦=.=

番工？

玩夠未

可能係我自細直腸直肚 食乜痾乜
乜野營養都吸收唔到 搞到唔高唔肥
利申食好撚多垃圾食物

室內啊屌你

問題係我太瘦
成個骨精強咁

=.= 咪玩，咁fit食幾多都得

metoo 但冇乜脂肪做好似冇用

173

咩啊

關鬼事，大把毒JJ去做啦

唔做邊有自信
唔操邊會大隻嫁

河哥唔好啊

做咩狗

直接操大舊肌肉

有圖最美

正 有陣味

想聞

咁洗唔洗頭

我接受唔到
我有小小潔癖

kfc

點解咁講呢

會呀

聽落fit 但睇就唔覺
我上身冇肌 下身好撚大舊

On9 800

奶唔奶

你好似成日都被人認錯咁既

睇到啦

屌 講咗咁耐仲未去沖涼買m記

唔洗諗咁多
操就得了

你試下唔好郁咁多

嗱係你講㗎
btw遲啲試下食多啲水煮蛋做尖睇有冇用

幾大呀 仲玩

冇體臭
唔知點解以前條女好鐘意索=.=

成日潛

我話點解你靜係搵佢

Cause I'm just not sure
How to get back there

+u
btw荃灣邊度

要每晚聞住黎訓

好難
自己舞開獅
年底又要比賽
要keep住操
間唔中又有表演咁

邊間

有無一日洗一百次手?

唔好酸先

甜故 正喎

我都無體臭
以前紮鐵收工
拎條濕毛巾抹下就乾淨哂

好羨慕

葡撻

我都係
前度成日攬住我係到聞
唔知有咩好聞

好乾淨

我屌 放假放撚到下星期二 好撚鳩悶架

大隻仔

屎忽有幾大

又冇咁誇張嘅

想聞先

我同ex都會互聞

尋日唔知佢係咪9up
話今日食飯丫嘛
點知個tg又add唔返

我日日都好悶 屌

依家對萄撻有啲陰影
之前成隻pak 熱撚死me

我d frd勁鐘意打我屎忽

Comments

係

頂 我發現小爾真係高汁會然黎 起碼對照左其他出名user 例如小多士 可愛m男 精神病人 車頭大燈 之類之後 小爾既正評數明顯超晒班
唔止超少少 係車尾燈都見唔到個種超法

喂 你真係好似日日都出街食好西個喎

得條腰同前臂叫正常
其他位都好瘦
諗住自己再去做尖操返正常個人

me2 =.=

公平咩 why唔去旅行玩下

你地約左食幾點架

做下野算了

香囉

俾我放 想死

Yesss

咁上左黎囉呢家

想打

女會然大晒

男女有別

冇度過...但起男仔入面算大

我屎忽真係好大

點解你地拋生菜唔拋得好D

七點

我宜家都唔知

啱
好鍾意聞佢
但係佢成日都話我陣味好好聞
我聞極都聞唔到有咩味

我聞唔出ge

無錢 無朋友...

冇踢咪算係咁

臭呢

嘩 衫都唔換呀?

小爾我女神喎

小爾係有種親和力

mtr果頭

我日日都逼自己搵野做

.

拿拿聲買飛機票啦

唔比男人打sor

Join? 去越南98

點拋得唔好先
太碎定係扔唔中人呀

咁真係唔太嚴重 有得改

有冇其他著名女會然

踢唔郁

係喎 七點喎

可摸耳搵埋比我

嘗試下幫你搵佢

點解你日日都悶

肥絲大隻

新會然....

大大力 啪啪聲?

啊好悶啊 兩個frd去左外國讀書
依家啲frd又去旅行 dum低我一個起屋企頹

me2

你好忙咩女神

換啦梗係
換返正常出街衫
無人會估到我係岩岩收工

Sure

咁你爭唔爭1001

鳩咪濃郁喎

wooooo

一睇就知你唔係

唔想開post 唔爭
1001都唔鳩開

佢唔係靠開PO出名 暫時無適合既統計啱佢

幾點先

準備去捉比卡超 希望啲老野留翻隻比我啦

咩名

周街都格仔3

幾腰

我真人一定最鳩

點解你咁留意佢

5566

佢d fans一定多過小2

上網睇d model點影相

鼻塞呀你

係咪真㗎
我要恰陣 六點醒
靠你喇

因為射左好耐波

因為小爾真紅人黎

你係邊先

依家冇野度到
emm大約3隻手掌嘅腰圍 u guest guest

廚叉囉咁

但差好多皮

小爾有梅花運，你地無

guess..

我護照得返一個月有效期...出唔到境

姐係睇model?

炒左了

唔中呀 講到明要個菜頭都唔拋黎

肥絲

好幼下喎

我個名都好鳩 好唔順口...
基本上未比人叫過全名

咁應該唔得，手機矛電了
依家啱啱5%

因為我悶會放下狗

你去唔到 我去來有咩2c

手大姐

矛可能

做乜唔一齊去

咁勁

個frd話是但一條女都好大波後 就朝思暮想想去了

菜頭通常係隻獅子行埋去比個客嫁
啲生菜就尻扔嫁姐
總知盡量灑到每個人都有

佢on99 周圍得罪人

Walk me plx

都話肥仔靚女

以PO黎講 肥絲既正負評分佈係特別既
其他人既正負評分佈無咩bias 肥絲係偏去負評
但係小爾基本上係完全正評 比肥絲個分佈更加bias
我會話肥絲離遠見到小爾車尾燈

越南其實有咩睇
我見好多人都去
搞到我心郁郁想去下

一個係冇錢
另一個係幾條友入面 我只係熟一個
咁廢事啦...

可以咁架間公司?

我隻手應該仲大

有幾紅

實估到啦

佢老屎忽黎

果日走佢話想開個最好味調味料係肚餓
我話一定爆正評爆到飛起

獨遊囉 遠離我地

長唔長先
手大又長啱曬學琴仔

每個PO平均231.35個正評 我諗真係全連登積極會員中數一數二

哭左 想4

邊有呀

4點半放

唔高可以有幾長

平平平平

五十肩呢

係啊
我睇緊stylenanda d 女點擺post

我無朋友添啦

唔見你幫我整

小爾唔想的

扎肉呀仲有

Photo

我間公司可以嘅
但係時候要諗re 唔resign

你起佢底咪有個post開飲食台既
佢開之前同我講話想開個咁既post
我話開啦開啦 一家爆正評

撈檬好撚正

>150